發夢搵到個黑警賤種

老豆係黑警
啱啱BU畢業
歡迎大家關心下佢

Push

fact check ？點知你係咪9up話人老豆係黑警？
唔好亂放垃圾上黎啦

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信